［賽後檢討］8.18前既最後一次塞機場

首先不割不分！

但係今日係錯到離譜！

1.唔俾救護救人

圍人地4個鐘得到d咩?
身分證，電話msg全部係第一個鐘拎哂，記者影哂，問哂，你仲圍人做乜野？想打死佢定點？
聽日全世界影到既只會係一班阻人救援既暴民！
你地既行為係會cover左搵到公安呢單新聞！
有手足係現場叫開路俾佢走，仲要屌手足！
你呢班人好好反省下，唔係為左當時洩憤就冇哂理性。

2.阻旅客登機

出面有post話邊有運動唔會阻到人，係阿
但係大家係睇你用咩方法阻人
今日一字排開唔俾人離境，同你塞鐵有乜野分別？分別係會7出國際，有3個外國人撞開班人衝入去，你就知外國人會點睇你呢個行動！
明大家想塞爆機場但係唔夠人，但係唔代表你就可以咁做。
諗番你去機場既目的係咩，係要令旅客知香港發生咩事，令香港得到國際支持，唔係要令旅行憎哂我地，覺得香港政府做得岩！

我知我呢番話實有人唔岩聽！但係我相信咁係最理性，對場運動最好既做法！

今晚既行動聽日輿論會係點而家控制唔到，唯一希望係唔好影響到8.18遊行人數！
大家一齊谷爆8.18佢！叫哂屋企人朋友出黎！
8.18 不見 不散

認同
大家需要冷靜吓

推